msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2021-04-30 16:03+0000\n"
"Last-Translator: niergouge <1150108426@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://weblate.openmptcprouter.com/"
"projects/omr/luciapplicationspacket-capture/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.5.2\n"

#: luci-app-packet-capture/htdocs/luci-static/resources/view/packet_capture/tcpdump.js:177
msgid "Capture packets with tcpdump."
msgstr "使用tcpdump捕获数据包。"

#: luci-app-packet-capture/htdocs/luci-static/resources/view/packet_capture/tcpdump.js:247
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: luci-app-packet-capture/htdocs/luci-static/resources/view/packet_capture/tcpdump.js:201
msgid "Convert host addresses to names."
msgstr "将主机地址转换为名称。"

#: luci-app-packet-capture/htdocs/luci-static/resources/view/packet_capture/tcpdump.js:277
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: luci-app-packet-capture/htdocs/luci-static/resources/view/packet_capture/tcpdump.js:275
msgid "Download capture file"
msgstr "下载抓包文件"

#: luci-app-packet-capture/htdocs/luci-static/resources/view/packet_capture/tcpdump.js:193
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: luci-app-packet-capture/htdocs/luci-static/resources/view/packet_capture/tcpdump.js:193
msgid "Duration of packet capturing in seconds."
msgstr "抓包时间(以秒为单位)。"

#: luci-app-packet-capture/htdocs/luci-static/resources/view/packet_capture/tcpdump.js:189
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: luci-app-packet-capture/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-packet-capture.json:3
msgid "Grant access to tcpdump ubus object"
msgstr "授权访问tcpdump ubus对象"

#: luci-app-packet-capture/htdocs/luci-static/resources/view/packet_capture/tcpdump.js:181
msgid "Interface"
msgstr "接口"

#: luci-app-packet-capture/htdocs/luci-static/resources/view/packet_capture/tcpdump.js:197
msgid "Number of packets to be captured."
msgstr "需要抓包的个数。"

#: luci-app-packet-capture/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-packet-capture.json:3
msgid "Packet Capture"
msgstr "数据包捕获"

#: luci-app-packet-capture/htdocs/luci-static/resources/view/packet_capture/tcpdump.js:177
msgid "Packet Capture - Tcpdump"
msgstr "Tcpdump抓包"

#: luci-app-packet-capture/htdocs/luci-static/resources/view/packet_capture/tcpdump.js:197
msgid "Packets"
msgstr "包"

#: luci-app-packet-capture/htdocs/luci-static/resources/view/packet_capture/tcpdump.js:203
msgid "Print the link-level header on each dump line."
msgstr "打印每个转储行上的链接标题。"

#: luci-app-packet-capture/htdocs/luci-static/resources/view/packet_capture/tcpdump.js:201
msgid "Resolve domains"
msgstr "解决域"

#: luci-app-packet-capture/htdocs/luci-static/resources/view/packet_capture/tcpdump.js:205
msgid "Save capture to pcap file."
msgstr "保存捕获到pcap文件。"

#: luci-app-packet-capture/htdocs/luci-static/resources/view/packet_capture/tcpdump.js:205
msgid "Save to file"
msgstr "保存到文件"

#: luci-app-packet-capture/htdocs/luci-static/resources/view/packet_capture/tcpdump.js:207
msgid "Start tcpdump"
msgstr "开始tcp转存"

#: luci-app-packet-capture/htdocs/luci-static/resources/view/packet_capture/tcpdump.js:263
msgid "Stop tcpdump"
msgstr "停止tcp转存"

#: luci-app-packet-capture/htdocs/luci-static/resources/view/packet_capture/tcpdump.js:189
msgid "Tcpdump filter like protocol, port etc."
msgstr "Tcp转存过滤协议，端口等。"

#: luci-app-packet-capture/htdocs/luci-static/resources/view/packet_capture/tcpdump.js:203
msgid "Verbose output"
msgstr "详细输出"
